[
    {
        "randomId": 369
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Amaherere yamennye Bukungu umutwe",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Igihepfu ku mugina",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Igihepfu ku mugina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Indumane",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga n'ubu haracyatorwa inkurwe",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Uruhara rw'umusaza"
        }
    }
]